失戀⋯⋯

我終於同左我long d嘅男朋友講分手 一啲都冇開心過 但我已經日日喊左半個月啦 我要靠自殘先可以冷靜到 實在太辛苦啦
可能因為係初戀啦
有冇過來人呀 我冇傾訴對象 同學岩岩識 我唔俾佢地知 我就黎癲啦

分手唔洗自殘掛
珍惜生命

算啦 向前看

有咩唔開心就係度講出黎，9月先同ex分手

我都就黎要靠自殘

morning call我得唔得？

好辛苦好辛苦 我唔知自己做錯左邊到 其實我地都long d我只求我地可以講下嘢咁 但咁簡單都做唔到 一句早晨早抖從來都冇

我成日搞到自己暈埋 醒左又喊過又界過

我係為左自己冷靜⋯⋯真係好痛苦

無咗邊個都可以過得好好，
自己搵唔同既野做吓，
行吓街做吓運動都好，好快就會忘記咗佢

就黎一個月 我都一樣放唔底
我去埋求神拜佛希望佢會搵番我
我明明知道佢唔會番黎我身邊
但我每日都不斷check住電話奢望佢會搵我
佢走咗之後無哂人生意義
每日生存嘅動力就係希望有朝一日佢會後悔會搵番我
迫自己忙同去搵興趣班增值自己
希望吸引番佢
但其實根本掛住佢掛到咩都做唔到專心唔到

大家一齊加油啦

我曾經畫既其中一個系列圖

個肥仔係咪好肥？

Take care
你要搵返自己嘅人生路

過來人，你要做嘅係專注自己嘅事

就算你傷害自己佢都唔會傷心唔會望你一眼，所以對自己好d,將來既自己會多謝而家既你

唉 好明白你果種感受 我岩岩先崩潰喊完黎 不過我唔係淨係因為失戀
絲打你咁唔開心落去都唔係辦法 會唔會考慮下去見下counselling 同社工果啲

我連分手都冇實感⋯⋯
可能因為本身都已經分開左兩地 但點解人心可以變得咁快⋯⋯大概因爲我從未走入過佢心入面

之前覺得自殘既人好蠢，但係到分手先知原來呢個先係唯一無咁辛苦既方法 好撚辛苦啊

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

去搵毒撚溝lo, 反正到時你幾港女都有人同你埋單...

想安慰下你個淫西

長期出水

加我tg 傾下？

tg philifish
慢慢同你傾訴

你慌死你無仔咩